連仔整既廣告連adblock都擋唔到！

連仔好波！

連仔既IT技術已超越Adblock班柒頭皮

用到
冇問題

你試下停住睇一個post耐少少就有

唔整vip

廣告王許業珩

😅

但係我嗰個adblock work喎

你個野壞左呀

用邊個

有廣告？

廣告係咁彈出黎

你個Adblock廢

adblock+adblock plus+ublock同時用
所以冇依個問題

你地用埋啲咩翻版adblock呀

真正為連囝好嘅用乜撚adblock呀

你開一開個adblock第佢sync一下先再翻黎屌自己有幾on9

淨係有Adblock plus app其他兩個係乜？